估唔到唔夠兩個月，已經無人再提多啦av夢啦！！！

潮流呢啲野果然嚟得快去得快

而

我有一個習慣
前一晚打完邊爐或者食好野 之後果日既鼻屎會特別多
有次我朝早做野發發下白日夢
liu完鼻屎唔覺意放落左口
隻味好特別 好似前一晚食既肥牛再點d豉油 咸咸地又有少少牛肉味 又彈彈地牙
呢種感覺或者滋味唔係普通食物帶到俾我既
如是者我養成左食鼻屎既習慣
每當我前一晚食唔同既野之後
隔日既鼻屎都會有唔同食味道

但係呢種習慣我知道一般人係接受唔到 靚女更加會覺得噁心
所以我每次liu鼻屎到食既過程都會盡量係廁所或者對住幅牆到做

琴日朝早岩岩返到公司既時候我坐係自己枱前
我feel到前晚積落黎既鼻屎好多
再望下周圍冇人我就開始邊liu邊食
食食下既時候有人拍我
我嚇左嚇
轉頭望到原來係我鍾意緊既同事
佢本來好似想同我講早晨
但見到我個樣之後尷尷尬咁走開左
成日都避緊我 明明平時大家都有幾多身體接觸

想問下我仲有冇得救 應該點算好
聽日仲要返工

樓主唔係人？